[ 不再勇武? ] 已經被飯民騎劫升級主動權

仲諗住升級? 仲諗住勇武?
根本飯民個個為左選票
票債票償 係11月既事
立即升級 係宜家既事啊

唔 好 再 俾 飯 民 把 持 大 台

push

推

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

真的嗎？ 衝都無得衝啊
兄弟爬山
我地勇武就兄弟
佢攞完票就當我地 契弟

岩